youtube講tesla嗰個samantha好撚正

係咪手足嚟

點解係手足

如狼似虎嘅輕熟女

你又知

通常叫十蚊飯都係八婆o黎

老

大家講還講
唔駛下下po圖
多謝合作

吓! 圖都沒有?!

berry 正好多

把聲有小小煩

屌你老母

姣西黎
成日想上位

屌你老母呀

hello 又係我 Samantha

好淫

想屌。。。

講野好撚造作
剩係聽聲都覺得八婆

我真係對住佢黎打j
輕熟女 屌佢屌埋架車

屌呀 又要麻煩梁家輝

把聲勁溫柔

圖呢？

想屌

Ig?

講野好慢 要1.5陪速度先可以正常聽

以為講股票

link?

佢淨係講tesla

講tesla幾全面

Youtube link都無

之前見佢似藍絲唔敢睇

我入到黎

C9一名，唔明點解可以半年換一次車，仲要周款。

佢全職車模？

有講過架車係佢?

dont make ugly ppl famous

呢D女會唔會見到架靚少少既車+正常樣就上得

紅色同白色 應該係

佢對淫腳

唔知你打手定點
唔好係女都話正啦仆街

屌 有睇開

因為佢係tesla到做囉

C9都啱
連登仔啲口味果然獨特

條條片勁sales feel

呢d先淫

好唔靚 塊面好腫

佢之前有係ig搵人做試妝model